買邊個波衫好

各位巴打
祖雲達斯C朗波衫
巴黎聖日耳門尼馬波衫
巴塞羅那美斯波衫
你會選擇買邊一个的波衫

利記沙拿

義和b(漢字版）

你都無很比人揀 一定係牙朗

因為呢三大球星，即係想買一個，所以問吓係呢三個選擇入面大家會揀邊個

買夏薩特啦

个你老母

只限於三大球星

普巴 世盃最佳攻中

大家買咩好

買Messi 因為會踢巴塞到退休